曼聯次次入一球就收手 好悶

可唔可以比d魔性黎睇下

入球功臣都換走
真係唔知想點，好彩贏緊粒咋

報應囉 上場咁矛

摩佬最勁1:0戰術你地識咩

今次入兩球啵樓豬